補習界黃毓民—KOTEN？

去到邊分裂到邊
黃毓民：社民連、人民力量、本民前
KOTEN：英皇、現代、康橋

轉世靈童
黃毓民：陶君行、勞永樂、季詩傑、任亮憲、劉嘉鴻、陳志全、黃洋達、鄭松泰、黃台仰、馮檢基
KOTEN：周勤才、楊家舜、Dick Hul、Herman Yeung

醒

基哥係靈童

樓主10後

你知唔知乜嘢叫靈童

人地咁寫咪咁講

樓主點樣屌黃毓民冇所謂

但係黃毓民係講緊本土民主反共

馮檢基係講又傾又砌

馮檢基完全同黃毓民嗰套唔同點樣做佢靈童？

唔好見人哋網絡寫乜，就用嗰樣嘢去批評人

你覺得黃毓民收共產黨錢係一回事，但係你連鬧佢乜嘢都鬧錯，就有啲柒

利申唔覺得黃毓民收共產黨錢

馮檢基嘅政治綱領同上位時間完全冇可能做到黃毓民靈童

咁講即暗示2個都係投左共

戇鳩

共產黨夠話民主啦，佢講就係咩，懵佬
黃毓民呢啲大中華國民黨，點樣會係本土民主反共，真係唔撚明